大峽谷跌死個男人原來係澳門人

澳門男遊美大峽谷失足墮斃 旅議會指死者獨自報康泰團

一名在香港報團的50多歲澳門男子，周四(28日)在美國著名景點大峽谷墮崖死亡，香港旅遊業議會總幹事陳張樂怡表示，收到康泰旅行社報告，證實死者是一個7天團的團友，他單獨報團，在3月26日出發，於當地周四早上參加自費活動，在天空步道附近的老鷹崖自拍時墮崖，當時有領隊在場。由於事主有買保險，旅行社及保險公司會協助處理其後事，而據了解澳門的旅遊危機處理辦公室亦正跟進事件。

單獨報團 好撚sad

RIP

係咪中共黨員呀，又黎被自殺

咁就撚死囉

其實係咪自殺

呃like教材警剔港女

葡萄牙護照？

佢自己唔小心
無論咩國籍都抵啦
導遊會重複又重複 叫左唔好企咁出
大風又多蟲
為左影張相

仲要扮香港人引人注意
d澳門狗真係

可能自殺

Now I'm free ~
Free fallin' ~ fallin'~

為咗扮香港人 去到咁盡

又是蝗

7天團去美國

咩野人會單獨報7天團, 仲要係美國, 團費咁貴

邊條撚屌開post話港男？

去凌霄閣重刷唔夠，依家要升級到去美國重刷，喺咪抽ssr機會大好多？

係葡萄牙人

跪在亞瑟王墓前！ 《FGO》玩家「飛歐洲找女主角」幫他抽卡

原文網址: 跪在亞瑟王墓前！ 《FGO》玩家「飛歐洲找女主角」幫他抽卡 | 轉轉小宇宙 | 鍵盤大檸檬 | ETtoday新聞雲 手機版 MobileWeb
Follow us: @ETtodaynet on Twitter | ETtoday on Facebook

扮香港人自殺
營造澳門幸福城市

人地冇講過自己係香港人 係美國見佢係來自香港團先講佢係hong kong man啫 咁都屈到人扮香港人

好多謝你咁真心
而家呢個世代好少見

駁唔到就話我真心 你呢啲正宗垃圾港狗

我都覺得你好真心

會唔會根本諗住去旅行兼自殺?

咁唔鍾意俾人拎扮香港人黎笑
平時咪叫D親戚朋友扮少D

想死前去 一直想去好耐既地方

睇錯 獎門人

點解要扮港豬 住狗屋型啲？
不過港狗成日扮外國人 又abc bbc 但點知心底裡係一個純種支那人 揸支那香港護照

香港團就香港人？
我試過join美國團係咪又美國人？

笑死
咁都仲要出黎柒

幾年後大家一齊做大灣人啦

港狗前港狗後就咪撚上連登啦柒頭
做得澳門垃圾地方既人就預左比人串架啦
你年年有收錢比人串架
一個二個澳狗廣東話都未講好
睇微辣就知
成班廣東仔咁

話人地蝗哥啲真係笑左，香港每日150，人地每日1.5都未必有

你岩呀
因為澳門已經溝滿晒蝗
中澳車撞澳狗都唔洗拉
拍拍屎忽翻中國

其實澳門人有咩得罪咗連登仔
要係咁追住佢哋嚟咬

而家澳門人收你錢呀？講到你有份比錢咁
如果係咁你返工有錢收咪預左比全世界屌？

個個地方都有好有壞既人，我唔明點解要踩低人地 抬高自己

又黎香港廣東話=正統廣東話論

2018年香港出生人口7482.5（唔好問我點解有零點五，統計處係咁寫我照引用），姐係話平均每日得20個左右的“香港人”出世，而每日就有150個“腥港人”進場，照咁計小學生都知，以後香港咪仲滿蝗，香港出世的都仲未純種蝗，單非雙非，你仲好意思笑得出人地滿曬蝗

多蟲？

還有黨啊

澳門人本身就係蝗

屌澳門狗咪屌lo，咩要俾面佢地咩